(快入) 超可愛ig女神露出！！！！！

正評引伏

正

唔係梁靜茹教我識勇氣
而係佢

隔離台係咪有人求黑絲

如果條女唔係搵食就放過人啦

老老實實
有冇多啲相先

姓唐?

其實條女做錯啲咩先洗唔洗咁樣擺上黎公審人地個樣

佢應該成世都估唔到自己同女神呢兩隻字可以扯上任何關係

人地po相關你乜事

依啲就有圖

１．２萬follow

香港地做女人真係尾機

人地放相上自己ig姐，雖然唔靚，但都唔洗公審啊？如果佢做左咩就麻煩你講清楚。

支持樓豬！！！

好似驚左d嘢咁哩埋係棵樹度
但又唔知棵樹遮唔哂自己

死肥豬好心躝返入豬欄啦
畜生都有得開ig

佢個樣得罪我

靜靜本人？？

成個post 最開心就係見到呢一句

笑死
靜靜只敢偷偷負皮我 但不敢反駁

係因為你反駁唔到自己係死肥豬所以咪嬲到面都紅哂只敢偷偷留下負皮但又唔敢出聲

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝

但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣

作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

一個人好地地係唔會肥嘅

ptgf karen

可以一戰。。。

打返個飛機先

講真呀；你除非真係好英傻；或者超靚女；如果唔係你一樣係茂利柒頭一個；做人有d 自知自明啦；即使你有樣；你d咁既品格咪一樣金玉其外敗絮其中；垃圾一件

無論做朋友做家人都係品德重要多樣囉

屌入尼諗住係葉瘤

點知唔係
負評

支持！

我見到有個mr.travelgxxxx
真藍屍黎 食藍店寫食評

Easy la

我就係有
咁點呀

你個樣都得罪我啦柒頭
利申：覺得條女好樣衰

有黑絲連登仔都起碼俾60分

死開啦雞蟲
我都未笑你短j油頭死毒撚啦好意思

HO BALL

屌佢老味張張相都嘟起個閪咀
好想打撚柒佢

想po咪po
要過問你地班連登仔?
以為自己邊位

好慘樣衰都有罪

無波

星清算唔算cc台唯一雞蟲

肥呀同埋

無波的肥西

硬晒

陰莖

屌你老母

？？？

帶番個口罩

而家唔係連笑人樣衰都要比正義魔人批鬥呀嘛?

如果純粹因為人地既外貌而人身攻擊
連登仔既質素越來越低劣

射咗正唔正常

你個名

想睇樓主有幾靚仔

笑撚死

笑人咁嘅質素做kol都唔得？

個樣好似以前幫john tsang做嘢嗰個羅永聰

都好丫唔洗睇張學友/梁家輝

你係咪第一日上連登

你咪阻人攞光環啦 佢要咪畀佢囉

咁食唔肥嘅人有冇罪

屌你老未 依家讚緊佢可愛呀 你係咪眼殘？

是

好大波喎

我覺得佢應該有啲病
睇真啲個女仔塊面/頸係咪似有嚴重濕疹

屌你老母中撚左伏

俾返個正評先

柒頭，你講嘅我無一樣係
但你係柒頭就已經默認晒

叫氏綜合？

More

是你老母 落地獄啦

唔使再兜啦雞蟲你啲毒味已經出哂嚟

讚人可愛都有錯

你問江華啦！

屌你就快變年經

似係帶choker喎

唔係第一日上連登, 見到依d唔公義既事就可以眼不見為淨, 保持沉默?
用外觀依個單一標準黎人身攻擊同批鬥, 真係流氓先做得出

拉

真。網絡欺凌
個女仔做傳銷做PTGF就話啫

其實連登仔不嬲都係咁低質

咁佢做得公眾人物就要接受批評架啦咩公唔公義 咁佢唔係大眾嘅主流審美我都唔笑得牙？

佢做錯d咩自貼下都唔得？

連登依家真係好撚痴線，笑下都唔撚比返香討啦屌你老母

正評引伏
不能只有我看到

有話唔俾你笑？咁你有你笑，人哋有人哋屌你低質。

係呀 屌你老母 你試吓俾人擺上嚟
我再同你講同一番說話

屌你唔好咁撚賤 唔靚得罪你咩要咁樣放上嚟俾你評頭品足？

你又幾好樣呀 睇過

首先佢唔係private ig 佢係想比公眾睇架喎
即係唔話得佢樣衰 一定要話佢靚?

又係踢得勁過美斯先可以評論足球呢d謬論

有嘅就俾多時間去同屋企人朋友相處啦
唔洗無聊到公審人

都痴撚線公眾人物都唔批評得

人哋咪話咗佢唔靚但上面有班連登仔把口賤過屎先有人睇唔過眼。

唔係private等於你可以放上嚟再討論？
擺得上嚟動機係咩好清楚，唔洗同我講廢話
Public俾人睇唔代表你可以大條道理網絡欺凌人而唔洗負責任。

如果連咁簡單嘅道理都唔明，我建議你用少啲時間上網，學吓點做人先

屌你呢啲多圖

正評報復社會

己所不欲 勿施於人有無聽過？
如果係你俾人放上嚟 你會有咩感受？

你知唔知咩叫公眾人物？
原來IG public 就係公眾人物

當你有又點 咁樣做人 狗都不如

乜而家話人樣衰都要比正義魔人批鬥只可以有一種聲音

得啦 即係有讚無彈 只可以讚 唔可以彈 ok

下
佢咁肥 我鍾意笑佢咪笑佢囉 有乜問題
死肥婆接受唔到咪減肥囉

12.幾k都唔叫
咁幾多先叫

讚緊佢喎 咁又公審？

嘩，屌

正評引伏

就算醜 都唔到你講 你有咩資格？你係佢老豆定老母？

你可以有你嘅想法 但係唔需要上嚟分享然後落井下石，之後再補多句 啲相公開得 就預咗有人放上網講

呢個係咩道理？低劣！

Wadiu

我就係奇怪 原來今時今日話下人樣衰都要比正義魔人批鬥
要有咩資格先可以話人樣衰?

只不過係簡簡單單 覺得佢樣衰 同覺得佢靚 都只係一個個人意見 有咩問題?
所以以後係唔可以話人樣衰? 只可以話靚

社會上一定有你呢種人，一句我鐘意 做咩就做 講咩就講唔諗後果
但係現實就粒晒水 淨係識上網聲大大

唔明鬧樓主係咩logic
咁冇set 做私人acc我理解就係歡迎大家睇同share架啦
咁樓主放出黎俾大家討論下有咩問題
對住唔好既野我講啲負面既評價又有咩問題

公眾人物亦稱公共人物，是指一定範圍內具有重要影響，為人們所廣泛知曉和關註，並與社會公眾利益密切相關的人物。其以社會知名度和社會公共利益相關性為構成要件，二者缺一不可，共同體現了公眾人物的特徵。 如知名人士、明星等。

佢中咗邊樣？
請問12.幾k 代表咩？
而家知公眾人物點解未？小朋友

咁kol囉
咁做得kol就要接受批評架啦死肥豬

係啦係啦 好正義呀你濕撚哂

我覺得佢醜咪係我嘅想法囉 咁我想分享我個想法都唔得呀？惡撚到

獵奇

都係
知錯
佢豬嚟架嘛 都唔係人我錯 錯怪了牠

而家又轉軚叫人Kol 啦？
咁仲係咪公眾人物呀？如果唔係，就同你上面打嘅嘢有出入喎

無學識無文化 就謙虛啲，唔好淨係識整到啲字大大隻
大隻唔代表啱架，小朋友。

唔好要死撐啦 早啲瞓啦

笑死 你嬲能刀
咁你駁kol未打咁多字 再打多啲啦撚狗勁好玩

笑死 其實你係咪隻人型豬本人定佢飼主

嬲能刀點解 原來係智障
仲嘥晒我啲時間覆你 我錯

躝啦你 人型豬

巴打小心搞到佢自殺

可以駁kol未？

咁你的樣子如何 想批鬥

咁脆弱點做kol

釣晒啲PR/戇鳩冇品嘅連登仔出嚟
唔使睇樣都覺得你地好撚嘔心

如果個女仔見到嘅話
希望你唔好唔開心啦
自己、人品 幾時都係最重要
同埋希望你以後可以食多啲黃店啦

假如個靜靜係藍嘅話你地成班肯定屌到佢有精神病添啦成班懶係嘢咁

出到黎咪又係係背後笑佢樣衰係連登扮聖人

早洩問題嚴重咗

講真佢再唔標緻，咁樣執執個人點都好過油頭披面，散發臭味死肥閪吖

著衫來講佢都正正常常女仔一個啫

真係好幼稚 人地正正常常過自己生活都得罪你

佢塊面p到有面具 根本唔知真樣係點

正評有圖

屌那星 哩啲偽善撚真係煩到嘔人地public 就係俾人睇架啦 俾人睇得就實有唔同評價架啦 你估當事人一定好似你咁撚玻璃心咩

點解成日都係絲打比人放出黎 毒撚真係好撚垃圾

巴打比人放出黎嘅時候你有冇幫口？

連登9成女人比人放喎

仆街
喺連登正常少少都被人屈做攞光環
過多一陣應該日日出街指住人咁鬧樣衰, 周圍批鬥人先叫正常

仆街
喺連登有少少人性都被人屈做正義魔人

只不過係跟隨自己 講出內心想法

係呀，叫雞叫著你老母

咁你又憑乜撚野屈人攞光環呀屌你老母

我老母係雞又點 我老母畀狗屌 咁你咪係隻狗囉弱智吠兩聲先啦

我無憑乜嘢喎
我只係跟隨自己 講出內心想法
Btw你老母畀狗屌

多圖，建議開心share牙

你老母俾狗屌，果隻狗係你老豆ja生著你隻雜種狗

佢啲filter仲勁過魔樂師

佢個ig專門用來打廣告 d留言好多類似呢d人 互相評論留言話d產品點點點好用 覺得係互相收廣告費賺錢

我都係一心諗住入嚟睇小背心姐姐

樓主溝唔到人 所以放上嚟？

bunch of fucking hypocrites

有冇人發現呢條on9仔好中意搵tvb藝人影相

上面呢個post 16頁 有冇一個人出黎屌人笑鳩人樣衰走去追星?
雙重標準 女既就唔比講樣衰?

Push

有取代princejoyce既潛質

不能只有我看見 推

正呀, 最記得代表作是香港二線酒店

似許冠英

呢個我block鳩左
次次睇下啲hkfoodie tag都見到佢
頂唔撚順

屌 第一日上連登咩？ 上連登勿認真

喂

估到伏

唔好啦！！！

又中招 門小九你

你柒左 佢真係好靚仔

呢度啲人心地真係唔好
唔好覺得網上匿名就大哂可以唔洗尊重 唔經大腦為所欲言
唔好認為網上係個垃圾筒有義務宣泄自己的情緒
因為總有一日 你可能要為自己幼稚言行付出代價

紅色大字好型啊屌你老母

咪撚狙擊

死黃屍

屌爆你

d follower 冇乜上升

死假膠好型好反叛

呢個口德分真係要扣

屌你老母過主

但佢ig都有十幾廿k人 follow

想睇相關例子

樓主邊隻字踩緊佢？
你根據自己主觀感覺話人幼稚？ 帶緊有色眼鏡個個係你
你就真係幼稚
我照睇完全唔覺樓主有咩問題

硬撚哂，入閘唔該

但無自知之明

借刀

當然啦 每個人都有發表言論嘅自由
但一個人無做傷天害理嘅事 純粹因為樣貌生得無咁標緻 就注定要任人人身攻擊？
我相信攻擊個女仔嘅人
一來貪玩
二來可以靠網絡欺凌拎自信
三來個人唔成熟
我亦都好想睇吓究竟樓主同眾多支持樓主嘅人個樣生到幾靚幾好睇？
唔係一句「上連登 勿認真」就可以合理化你做緊嘅欺凌行為
學吓尊重人，言論自由並唔係肆無忌憚咁用

等被屈係女仔本人

太完美啦
靚過欣宜多多聲

其實你同藍絲恩維有咩分別啫
明眼人都知樓主開post嘅用意啦
係咪又用唔知 睇唔到 我唔覺得 呢d方法帶過啊

你有咩？你真係有就唔會不停好似傻X咁係到同人嘈啦；你呢d行為表現，無論性格同品德低到....

屌你佢勁多廣告賣呀仆街自己睇啦

呢個應該係2019先開始上連登
千奇唔好搵返高登啲舊post睇
怕佢心臟病發

痴撚線

佢做錯左d咩 樓主溝唔到？

我想屌你雷珍妮呀！

你個屎 o 好臭呀！再屌呀！

落幾支美極都搞唔掂

醜樣到無眼睇。

This is sad

屌你

豬扒都係肉

On9 仔

我覺得自己靚過佢 但係我得100 follower

觀摩樓豬

要做道德塔利班就死去香討啦

睇完呢段想笑

各位師兄唔好幫口了
條女玩開大陸app 藍屍嚟

但明明19年先入黎既連登仔話紅登好高汁

利申忍唔住正皮左

收皮啦死正義撚

收皮啦死口賤撚

屌你老母人地貼下相又要比你拎上網公審
有本事自貼啦你老母臭系

乜水

G持樓豬 公咩審批咩鬥
放相又無打D咩 係你地本身已經先入為主覺得條女7姐

係咪仲有張跳舞gif
雖然唔係同一個人，但係我有d掛住佢

有搵食㗎
KOL嚟㗎

做一個識著衫既醜女。

不能只有我看到

都叫有得當八達通咁嘟

麻煩自己去睇
睇完唔洗放上黎

人地真係public
有咩問題

錯左咁柒都要擺上黎污染左樓豬隻眼😅

岩啊，d正義魔人又選擇睇唔到

說好的露出呢？

擺低IG,連登有愛,可以幫你快速上10萬FOLLOWER

你老母都係公眾人物啦
on99

點解d logic咁撚似d藍屍狗

同女權左膠有咩分別呢？香港有女性比狗搞，但我睇唔到，唔理啦

不能只有我睇到

醜樣就唔可以賣廣告?又唔係做左咩傷天害理嘅事，你睇唔過眼咪自己開返個ig等人搵你賣廣告囉，攻擊人地做咩。

Follow不代表什麼

正評, 真心.....

真心想多D人中伏

吓

做得Kol都小左人地評頭論足啦下話？

之前連登他笑緊欣宜同Catgirl又唔見有咁多人defence?

樣唔掂 條腿又短又粗 唔好著黑絲

就好似係條街見到有個肥婆象腿都仲要著黑絲

污撚咗對眼球

做公眾人物都唔可以被人評頭品足
呢個世界只可以有一種聲音 唔讚美就係欺凌

到底關你咩事？

登IG前係咪要經樓豬審批？

咁撚多正義魔人
笑肥閪洗理由？唔想比人笑咪private咗佢囉
人形豬 死肥閪
成日話減唔到啊 飲水都肥 真係笑撚死人
偷食肉就偷食肉啦 又唔見非洲北韓有肥人？

有紋身係惡啲嘅

有, 就係肥仔金

畀你J

其實樓主乜都唔講 淨係po相報私怨? 係想點

其實樓主做錯d乜
你d人咪全部都係咁Q樣，話距樣衰樓主又比人屌，話可愛樓主又比人屌。
擺得上社交媒體又唔比人po，話係公審，不如規則你定撚曬啦。
po野之後有批判條女?你自己有眼分析條女到底有無比人公審，靚女就唔係公審，醜就叫公審，邊個求你出黎幫條女辯護啊大佬

咁都伏，ching食開屎？

推

DLLM

突然覺得Never coast bb好正

正義魔人選擇睇唔到

講咁耐，貼咗你個閪樣未？

要睇閪樣睇#1都夠哂啦

好撚索！
～

正義魔人好可怕

一樣樣

成班偽正義撚 好撚嘔心扮哂野咁
肥閪就抵比人笑啦 個人又撚懶 諸多藉口又話減唔撚到 cls

你邊忽叫到我有攻擊佢好奇佢有廣告賣唔比？你班撚樣人地係到princejoyce果陣你唔出黎屌既？正義魔人

唔好意思，我誤會左你，我道歉。不過我見到一樣咪講一樣囉，唔代表我要講哂所有同類嘅事先可以講其中一件事掛，如果係咁你都要搵哂所有醜女但有廣告賣嘅人出黎 btw我都好奇點解佢都可以有廣告賣

好樣衰

推比多d人知

點解得咁少留言

撚人有好多種，你係最撚西嘅

唔係樓豬溝唔到人報復下話

好正喎，Ching食開咩貨色

係咪連登巴打扮嘅小妹？

哩排po得太多喇
要洗眼

樓主Pin this啦

樓主CLS 屌你老母

我究竟睇左啲乜嘢
唔好推呀

我屌
衰咸濕

咩叫尾機

我睇到啲嘢 覺得好笑 放上黎等大家笑下都唔得

咁我想問廋人一日食四五食餐飯（正常一個餐既
份量）唔做任何運動都一樣唔肥；咁係咪一樣浪費地球資源？

肥閪發現
手指粗到打唔到完整句子

見佢出左post串返樓主話樓主無聊

呢d人真係可憐，讀咁多年書原來讀片，只係識人身攻擊；呢d人父母真係可憐。唔怪得連登經常被人話質素低......；好可悲

不如你學識用標點同proofread先嚟話人讀書廢
定係你手指又揩到backspace

佢都幾有自信
正皮先

班仆街正義撚係靠呢d拎光環
比佢地啦😅

係咪佢自己買番黎喳

我用廣東話口語形式講嘢，有文法要跟？你創？好心你唔好咁無聊啦。Anyway 根本係隨意亂打；另外你不停回覆；不如你又答下；某d人一日食四至五以上個正常份量既飯餐；唔做運動都唔肥；係咪浪費地球資源？

關文法咩事 定你老母生到你漏口
漏口肥閪 諗起都好笑

某d垃圾唔敢正面回應問題，好似小學生咁係到亂叫，某d人真係無家教，不過某d人可能有爺生冇乸教，所以質數咁低......

你係點做到每個cm都可以有錯字 你小學畢業未小朋友

Up緊乜啊肥婆，字錯標點又錯，換返部大mon既電話先打字啦，手指肥到標點符號㩒錯哂？